[BL]第190回召集腐男腐女 千里之行 始於足下

推得好慢

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

上一個post有7個負皮

影響唔到我地

覺得好開心姐 毒撚俾好多人關注

M仔你真壞
喜歡被其他人看著嗎？

更喜歡被樹熊大眼盯著

果然係M

咁正都無人理

係街無數據 睇唔到

咁都叫M?

仲有個個人嘅口味都唔同

最近文荒
想睇ABO大家有冇推薦
ABO太多星際類嘅睇到好厭 有冇其他背景嘅ABO推薦
個人鐘意睇溫馨向嘅

新po

腐絲定腐巴？

絲
唔該絲打(？）
最鐘意萌短

唔夠仲有幾個網站推薦
不過有d已經好耐冇更新
所以d文會比較舊

求推薦
另外想問下各位ios 用家係點追文

你想要推薦d咩？

咩都睇...我係雜食派...好文唔太虐就ok
校園 網遊 星際 都市咩都得

np睇唔睇？

好多呀
你有冇睇#2個網址，入面有推薦文，雖然唔夠update
靜水邊同卡比丘d文都唔虐，有d仲好甜
青色羽翼都唔虐但寫重生文多
綠野千鶴多數攻寵受

世界盃見到蒙牛

祖國

#2嗰度嗰啲差唔多睇晒:

呢個唔睇

5分鐘就有一粒

我要再諗諗
好多睇完覺得好睇但冇mark低
你係腐絲定腐巴呀？

堅離地係巴打定絲打

咁多強國廣告既？

腐絲

絲

好開心又有鍾意睇小說嘅志同道合
多啲入嚟交流bl

仲有bl漫畫/電影/劇都有同好㗎

好 其實之前成日睇呢個post
但追po 追唔切
同埋之前停左幾年冇睇bl...一睇返又不能自拔

歡迎絲打，絲打之前有冇喺我哋個po上過水？

絲打有無睇漫畫的？

留名呀

大家早

早晨！

早晨

精神

夫子精神

Mk

夫子一早就蕉氣勃勃

邊個一早唔蕉氣勃勃

真琴好似又大隻左

cls 個斜方肌

斜方肌唔係背咩？

我 想死

早晨呀

X2
行屍走肉

三張都好甜呀
手指托下巴

出左？

尋晚播
應該未有中字

Check下先

出左中字啦

返屋企睇

Ass controller

就係講緊個背，頸隔離三角形果舊

真琴既斜方肌一向最發達

屌你夫子
唔准話我個真琴似戶愚呂弟啊

我幫你教訓夫夫

幫我狠狠咁捅佢屁眼

用鐵通

早晨 今日又要繼續揾工啦

櫻b終於上水

呢排depression緊

好狠

唔好咁啦

咁ga la

今季好多新仔仔呀
郁彌個眼鏡仔朋友好靚仔

已全部收歸於半點後宮之內

要睇番劇場版

我仲未睇劇場版

真係總裁

網上唔知有冇

陣間睇吓先

姐姐真聰明
但唔係我地搶
但我地之前打低其他人

日和bb好靚仔呀 最鐘意帶眼鏡既仔仔
你地老公同人調緊情

全部都係我SP 唔驚

絕對有
又毒又腐

眼鏡呀
即j

今集d cp真係7國咁亂

良平把聲一定好好j

太好喇
我都係

唔亂呀..全部都係我既CP,全部都係我既SP 邊度亂

日和x郁彌
郁彌x遙
遙x 真琴/凜
仲有一堆唔知咩新對手
仔仔既天堂

隔左兩個星期 終於有份pt有interview

恭喜

然後去到先知個店長有突發事處理

離地b 識貨呀

良平
好溫柔既大哥哥聲 受不了

但其實係我早到左
因為對方約14:30

咁你等下settle下個人先啦

你咁早去到做咩
一般早15 分鐘到已經夠禮貌

我見依家依份工早左45分鐘

可能咁早到都係齋等

係齋等

但15分鐘誠意+15分鐘驚搭車遲到+15分鐘佢話好難搵（點知好簡單）

=45分鐘

都係
寧願早到好過遲到

佢話等店長返嚟再約時間
不過我e+係附近食緊野

其實真係唔想，但知自己黑仔就唯有早d

真琴瞞住遙去偷食
宗介瞞住凜去偷食
真琴宗介有正室卻私會情郞

職員叫我留電話+名
再等店長打嚟下次再約

我見工永遠只會遲到唔會早到

情郎咪係我

Save it up

其實都係睇in你嘅人接唔接受到
以前聽過有mbbs professor 講明上堂遲一秒鐘都係遲會當學生absent

扑車

Free!隨住仔仔加入，佢哋嘅生活就更好濫

眼訓

旺角街頭鬥拖鞋大叔 年輕男6秒後腦着

遲D要帶防狼噴霧出街

帶防狼噴霧係犯法嫁

香港真係好危險

我係個1成

冇錯

奈子你係9成定1成？

1/9 x 1/9 = me

奈子你計錯數
SO CUTE CUTE

你好意思笑人咩

我到而家都未識分你地d藍字紅字
我都唔知邊位係gaygay同腐女

我係腐女

有直男樣

小魅魔想扮野？

gaygay可能會鐘意三次元多d 無計傾

靚唔靚仔

睇完Free!入嚟刷凜遙

點會呢，呢度啲hehe都好鍾意二次元，仲好有少女心

真遙

典解唔笑得
禾又冇對男性有性幻想

我識親d gaygay都唔睇二次元

我都無⋯⋯

歡迎歡迎

又話QQ可愛boy就

終於有人同我站同一個cp了

邪道

堅定嘅自古紅藍出cp呀

唔反感 真琴好照顧遙

隔空對望好正呀

你同佢都強調自己係果一成直，你笑佢同笑自己有咩分別

有都唔會性幻想

做gym果位？

但唔係凜遙

阿兔係巴定絲呀？

但佢兄弟會試fail左

唔止佢 其他d gaygay對bl都無興趣

兔b係咪講緊新一季Ed嘅果一幕？我仲未睇呀
但凜遙係真心正

咩嚟

你喺邊度識咁多gaygay呀？

佢會上tumblr睇裸男jj
就以上說法附上例證加以解釋。（25分）

相煎何太急

係囉

番工番學識

欣賞
無性衝動
三次元bl接受唔到

想識多啲香港基

藍絲

新一季一個係澳大利亞游一個係大學游嗰一幕！
快啲睇啦

但你都講過睇av男優要睇大J，嫌亞洲細喎

係你get到佢哋係gay，定佢哋向你出櫃？

監獄兔都好腐，話時話

絲打 唔知有無記錯
以前連登係咪有討論free既post?
點解我會有印象

你將好多野從新組合埋一齊

太鍾意監獄兔 所以先改

你話歐美男優大先有代入感 ，亞洲太細不如唔好睇

係咪姐係賤兔？

咁講咪即係奈子好大抽野........

有d野相處落就知

唔係 賤兔係架仔可愛風
監獄兔似恐怖火車頭個種風格

呢度d絲打記性好好
唔敢亂講野

你對我個名有印象定嗰一幕

條女話比個痴漢牙籤佬屌到壞掉了你都唔信啦

好可愛囉啲日常唔恐怖

隻抖s兔好恐怖
當然冇Tomas 會望到你心裏發寒咁得人驚

Why not both

有鬚鬚靚仔5*大pat pat 完美身型都冇？

傻啦
驚咩呢

Thomas火車頭？

鐘意賤兔多啲

冇 但可以領養佢 唔咬人就得

你覺得監獄兔邊隻係攻？

全力兔

我覺得監獄兔好qq呀
火車頭先恐怖

我留鬚俾你養

一定係紅色！！！

半點太高大
可能再斬手斬腳先有位放
香港土地分配問題

的骰幾時都係咁正

發現18件麥樂雞+色色薯條

呵番😢

攬攬

幾錢

43 加大轉埋新既紅豆冰成52.5

我鍾意反差萌，綠色攻

貓貓

好似好好食
紅豆冰走冰得唔得
當所有野轉番美金就唔會覺貴

可以走冰啦應該

總裁攻軟弱受係我type

屌 幾時可以炒撚左廢柴呀叔同事
今日忙到踢曬腳
喺公司移動係要用到跑
ot左幾個鐘冇停過
個呀叔因為乜野都唔識做
喺公司un un腳玩電話
準時就即刻收工

可愛受 弱受 軟萌楚楚可憐

懷念雙傻

7佢

做咩召喚我

我今日同事已經屌柒左佢
我成日西佢面

人生贏家

想問下個gem可唔可以揀味?一定要4款?

應該又係一定要4款 食完話你知邊個伏邊個唔伏

唔該 半點寶

邊個嚟？

傻茶與她的朋友

傻豬
冇呢樣野
唔好再講

小魅魔明明係誘受

咩係gem?

夫子係咪摟屌打

jam 醬

點咩

佢係
但又笑咗

有咩醬，蜜糖芥末實有

四川宮保風味醬」及「蜜糖芥末醬」；7月26日起品嚐全新「川式甜酸燒汁醬」及「星洲咖喱醬」。

邊一日唔係

食完... 紅豆冰既紅豆幾淋 但太甜...同埋好似好少奶.. 似紅豆+糖水..
四川宮保風味醬 都OK辣..味道都過得去 唔食得辣既朋友會GG..(同個醬埋好杰..)
蜜糖芥末醬 一樣啦
川式甜酸燒汁醬 有少少似上次果隻韓式BBQ醬.. 仲難食過上次果隻
星洲咖喱醬 之前出過 好味
如果有得簡醬我會簡 2星洲咖喱醬 1蜜糖芥末醬 1 四川宮保風味醬

攬

除咗蜜糖芥，其他都好似伏伏地

交出 ，會有專人聯絡

上次個日式燭螢光咖哩

唔係果隻咖哩 係星洲咖喱醬 杰杰地
上次果隻日本甜咖喱醬水耶耶咁.. 係用黎餵你地食

懷念寶玉

落雨寶知我up咩

樹熊tg佢關心下佢

會唔會因為俾仔仔發現左同半點既姦情

都係食返shark薯條算

我想問啲U pre game係咩時候，洗唔洗開會一齊度玩咩？

優品360有蜜糖芥末賣，十零蚊

我果邊唔使
因為玩咩game莊員已經諗左
Pre game 應該係玩完 諗點改善個流程

玩完係指成個o camp 玩完？

食m記不嬲唔落醬
尤其麥樂雞

唔係 pre game

咁啲組爸洗唔洗一齊pre 驚？

要啊

我...我脫節

寶玉會唔會忙緊pre 驚，先唔得閒上水

玩緊宇宙gem個gag

@樹熊仔

Pre game都唔會pre到咁耐
我懷疑返左大陸

我老了

強國上到連登架喎

太貴
拍得住酒店

「突發」m記點jack個四川宮保風味醬好好食

我就薯條先唔落

唔係啦 係我醒唔起個jam字 就打gem

正想問但已經有人答左
之前鬼仔為左佢好瘋狂
炒到成1000美金

我都記得

viu tv 6依家做緊果套劇個鬼佬男主好靚仔

睇緊bb套劇

膠劇，不了

睇完唔敢結婚
個奶奶真係變態

唔係
英劇查案

你都有睇

呢套有睇！！！
好正呀

屋企人睇
99台播韓劇佢地唔睇

佢wiki張相

cctvb就係成日用呢啲膠劇嚟荼毒香港人啲價值觀

劇裡面幾型

k-pop還可以 k-tv不了

連東_西望都

呢套貼地 唔算膠

其實個老婆都太緊張

後生果陣好受

cctvb係唔會貼地既

病君feel

依套真心算寫實
講生仔買樓/租樓仲有上一代同依家依代嘅gap
算係咁啦

7年好似老左廿年咁

外國人唔襟老

呢啲價值觀都係佢一直灌輸開既

肉丸嫂得返幾年J

BTW 睇完我不配篇文啦 第一次睇微BDSM都幾正
啱啱開咗殺戮秀睇

但呢啲係社會實況

講膠點都唔夠930果套岩岩睇左5mins已經發現好多膠位

咁生仔買樓依d話題係好多人人生人會提及嘅事
起碼有共鳴睇完覺得唔關自己事先

有咩膠位？

進化做肉丸daddy

咁你同呢套劇岩key

點解yogurt 咁貴，係咪想逼死肥仔

岩先打鬥
個貝勒見到個下屬俾人打 佢叫人保護個下屬
但佢自己仲企得勁近啲刺客
啲刺客又唔殺個大粒佬 掛住搶野
刺客唔夠打走佬 貝勒啲人追 但佢地唔行出面大路要行個店鋪穿過去 搞到俾人陰左
跟住又話唔好追 但明明啲刺客都冇走幾遠

⋯⋯

當笑片睇

到時喊死肉丸嫂

套劇啲女 啲戲好屎
好多膠位

佢鍾意twink?

頭先睇咗少少
Yoyo個角色好膠

全部都好膠
唐姨

佢最風華絕代應該係喺total eclipse 裡面

好似係

套戲個和珅點解會係好人
又同夫人咁深情
明明成日去胡同搵個靚仔戲子過夜

史實定野史？
但呢個夫人係填房 應該

呢個正史
佢同乾隆係野史
但我信
乾隆對佢好到唔尋常

係架咩？

去胡同搵靚仔係史實？

相傳和坤都係靚仔

嘩

係，個靚仔係佢包養
但乾隆個部分係話乾隆深夜搵佢有公事
直到天亮
且，他們吃在一起睡在一起
證明乾隆對下屬好好

依個已經唔係唔襟咁簡單

話佢似雍正個妃子，即係同乾隆偷情嗰個

肉丸賣8蚊

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 宗介大總攻好有型

咩係肉丸

Ikea

An overlapping abbrevation of Bondage and Discipline (BD), Dominance and Submission (DS), Sadism and Masochism (SM).

紀曉嵐好慘

我想買黎擺屋企

點解呀

點解要要殺佢

去瑞典識返件

瑞典囝囝

雨哥哥係咪誤會左d野

點解

靚到呢 仲要帶花圈靚到仙女咁

點解啊唔係一日做幾次愛咩

當初入嚟呢度吹水就無諗過會私交，黃旭熙都話過本po唔會變男女交友5p
所以我會叫po裡面啲hehe可以搞gathering，但腐女就唔參與了

佢唔係話想擺肉丸咩

之前好似瑞典對英格蘭果場，觀眾席有件金髮瑞典妹好靚

其實呢。。。
私交就算，唔好喺po講
唔想畀人覺得呢度係5p私交po
當初係有人帶起個頭，但其實好耐之前都已經講過唔想呢個po私交
日常吹水冇問題，但希望可以跟翻本po原意
如果唔係呢個po冇晒意思

我都j唔落

私交得太嚴重個po變成小圈子，新人好難融入，咁樣個po會玩完變左得返舊人喺度傾
同埋好多兩登仔包括我都唔鍾意5p文化

馬L

好唔想聽日返工又對住個死人呀叔呀!!!

邊個死人阿叔激嬲豆b ah ?

個死人呀叔成日做錯野
之後要我執手尾!!!

佢係低級過你？

我已經差唔多係食物鏈底層
佢係新過我入黎
不過佢入左黎半年連基本野都唔識
佢做每一樣野都要人跟到實一實

呃飯食

佢連將啲資料整理
copy and paste都可以係咁錯
仲要日日遲到10分鐘

5p文化唔係招腦婆腦公咩

我成日唔明點解HR可以請到呢啲廢人

我都唔明

我同我另外啲同事都多次明示暗示呀頭要炒左個呀叔
跟住成日話唔夠人冇炒到
個呀叔既存在仲加重左我工作

其實阿叔係咪有阿頭痛腳

唔撚知
淨係知今日又搞到我好燥底

有幾貴啊
希臘果隻？
我平時食開雀巢 $19/3杯
不過我同事話價真棧有隻乳酪仲平
10蚊4杯

依個，好似都要4x定5x

你買開一桶桶500g果d ?

係啊，用黎lo cereal食

好健康
我曾經都諗過咁食

已經無得到我選擇了

有d似佢

拎黎做早餐係幾好
但又聽講乳酪係晚上食先岩
真係唔知邊個岩

你條麒麟臂都夠殺啦
Btw 你啞鈴買幾多kg?
我諗緊買各15定20kg好

我都係啦
我冇翻工個時一日食得晚餐
早餐瞓覺午餐睇下瞓醒未
好唔健康

我10kg 已經有排舉...

我肌力唔算高

我都係用開10kg咋
我諗15kg夠殺啦卦

咁你都要了

係糖先減到肥

你食咁少都有肚腩？
聽講
操大個胸
有肚腩就無咁覺眼

如果你係拆既，買就買大d啦，有d動作可能要好重但其實負擔唔大

我頂唔緊無糖
次次都買士多啤梨味

邊有可能做到無糖

早餐唔食麪粉包已經好好

我細個排骨咁㗎
自從有年暑期去大陸住咗一個月就做肥仔了

係腰

我原本想淘寶買
但見如果自取都唔知係邊拎
要由深圳抬番香港真係好chur

集運送上門咪得

咁可以食咩

不過要留意翻運費可能貴過個啞鈴

大陸d野食油到呢
我記得有次去北京交流團
食左個好油晚炒飯
第一兩啖好好食
但食左1/3已經頂唔順

好貴好貴
40公斤講緊200幾蚊運費

就係cereal

聽講無論係麪包店既西式麪包，or 唐記包點，都好多糖

我已經唔理
而家用we7日日食m記早餐
之後做多d運動算

個排多數親戚煮
明明個陣一朝就去跑步 又學羽毛球
咁都肥到

睇你想點啦

我之前觀塘買，$38x，自己帶翻屋企

你200幾運費加買100買啞鈴都唔過38x啦，仲要送上門

我仲考慮緊點搞

Cereal咪又係多糖

做咩咁睇唔開用we7
我番學日日食一塊方包頂肚

搵到個勁低嘅，好食再包膠

我係半個無骨氣既師奶仔黎
連登仔成日叫人唔好貪小便宜用支那寶we7
但我真係好難唔用

We7滿25減10蚊

唔緊要，用盡佢d優惠，但唔用we7

800萬人如果食十餐都8億了

我唔會用we7同人溝通
只係有優惠先用

我公司班人又係日日討論we7同支那寶
仲會入幾千蚊入支那寶嚟用

我都係咁
但我又唔會入幾千蚊入去咁多

又真係繼抵
俾錢果個好似要開通？
唔係果時要online interview我都唔鬼dl we7
不過我都有用淘寶 因為真係好平

要開通啊
果時支付寶同wechat成日鬥
益晒我地

有冇垃圾要收呀?

(掃地中......)

好用咩 唔關支唔支那事

就算個apps係梁天琦整叫天琦寶我都覺得唔好用，唔方便

真係八達通肯同apple玩就已經夠取代

信號收得唔好既地方好難用
Load得慢又阻住後面

嗱 辣殺啊

支那寶係唔少香港人心中係先進同時尚
(拖地...)

其實返到大陸就會覺得好撚煩
搭的士又話唔夠現金找
問你有無we7支那寶
買地鐵飛又係 一係硬幣一係電子支付
兩樣都無就聽食屎

中共手段

佢地覺得我地好撚煩

其實老土d講句
唔係用晒電子野就叫方便
有時都要兼顧返現金支付嫁嘛

早抖，love you

我心諗
如果電話無電或者上唔到網咁點算

師兄精神

俾錢隔離果個幫你

侵姐又係咩新玩法？

俾中共監察哂我地既生活

用開apple pay 不過有啲鋪頭會慢到痴線
都係八達通加自動增值好用

我係新清潔姐姐

香港人係唔會理依d政治野
佢地只會覺得唔咁做就落後, 你反對就為反而反搞衰香港

但其實好on9
明明自己個八達通出街仲方便過支那寶同we7

唔夠普遍我諗

你係咪搞亂左 so far我無咩聽過邊個支持，年輕人，黃絲朋友都無，最多用we7叫下雞
普遍都係撐八達通

網上支付唔夠普及囉
屌畀個錢又你掃我我掃你 我嘟唔好？

多數剩係會貪佢有小便宜果陣用
好似師奶樹熊咁

乜香港主流係年輕人同黃絲咩?
仲有, 你講既年輕人有幾年輕? 00後好多都開始崇中啦

好多餐廳 地方都冇得用8達通

佢搞d電子印花 每三個換5蚊
呀媽師奶個d上晒腦

仲有廁所好污糟 侵姐快啲去清理下

都係嘅 八達通都係仆街嚟㗎啦

95後既黃絲已經唔太明顯..
用we7..瘋狂上東門..
係上面用開佢地就覺得支付寶係大陸好方便..
會覺得香港八達通冇咁先進

支付寶要等5蚊先load到嫁

5秒

非建制派支持者就係咁 成日同溫層度回聲效應,
以為人人都好似自己咁支持香港民主自由, 本土文化

有冇數據支持香港幾多人用呀？無就收聲啦

你段野改少少彈返畀你

建制派支持者就係咁 成日同溫層度回聲效應,
以為人人都好似自己咁反對香港民主自由, 本土文化

我從來都係港獨派
但香港人主流政治冷感係事實, 而非建制派支持者經常忽略依個事實
所以我要鐵屋吶喊, 掲破國皇新衣

唔係

你係做至好

咪做緊囉 你地唔鍾意唔肯接受姐

幾時忽略過呀，香港得三批人，支持建制，反對建制，同埋無立場，你就將無立場等同支持建制

仔仔飲醉左
三更半夜打黎話掛住我 愛我

無立場咪即係唔會介意政治理由
覺得點解支付寶咁方便香港都應該有, 多個選擇冇壞
得閒又去下食海底撈飲喜茶, 覺得中國冇你諗得咁差

無政治立場就代表會覺得強國野無問題呀？支那寶we7起碼私隱方面啲人都信唔過先啦，就連建制都知強國野有毒，有錢有得揀都食外國野啦

非建制派提出既主張，好多時都係挑戰緊人既「常識」、「直覺」；而依啲主張要成立往往係訴諸於政治理由。以天眼為例，天眼既好處係「直覺」可以產生既，例如打擊犯罪、維持治安、幫助尋人。而佢既壞處只能出自政治既各種抽象既理由，例如私隱權、人權、成為統治工具等等。前者既理由容易直接掌握同理解，後者需要論述、需要政治覺悟。

冇立場既人，實際上係會支持左建制既立場而自己唔知。依個係建制既主場之利。

咁連習大大屋企人都去哂外國，你話「如果佢地有錢」係冇意思的
事實上佢地就係冇錢，而又唔抗拒去中國玩、唔介意用小米華為

同埋，有幾多個唔係非建制派既人會介意個人私隱
佢地只會覺得「身家清白唔犯法，冇咩唔比得人睇」

Who

App識既

姐姐鐘意佢？

愛上左了

恭喜恭喜，幾時嘅事？

前日

算你啦

夫子 你做咩打我姐姐

唔搵FT?

半點收收埋埋又出POOL

因為佢瞞左我一日

而家先知ko b走咗...太耐冇追po...
KO B我愛你呀 PO1同你識到而家 希望你快啲返嚟同我地繼續傾憂鬱的早晨 有緣再見

我會努力試下睇ga la

夫子

9月仲要返學

侵

被人瘋狂拒絕，cut更，冇工開，乞食了

仲以為你同我一樣今年grad

今日撘左爹個腐男同事

下文呢?

酒店見

真男係要慢慢攻略既 邊有咁快去酒店...

姐姐 可以開班授徒啦

但我都未試過攻略到直男

一樣姐

前日就愛你？
Come on James

請問係咪傾BL？

...但我好掛住佢

腐腐得彎
哪有直
又多一個出pool
就快嫁晒你地出去

係呀 你睇開咩bl? 劇?漫?文? 動?

我入腐冇幾耐，暫時都係睇漫畫，
有去首頁貼嘅link去睇過

你係腐男?

巴打定絲打？
之前有睇過咩作品啊

係咪得番我一個仲未有著落

歡迎歡迎
講下鐘意咩類型

腐男
見到第一個推介係憂鬱的早晨，睇過但頗為複雜未能消化，只好暫且一停

又有新人
多D入嚟啦

呢度有位絲打都大推呢套

不過我理解能力好差，睇到VOL.5 就放棄左

有fd send俾我

請問呢位絲打是...？不妨交流交流！
其實我好鍾意個劇情，但實在有點繁複，不過都想努力睇埋去

呢位係巴打

hi 新朋友

果位絲打 暫時唔會上水
但我睇左幾話 都睇唔掂
你仲有睇咩？

不是說有絲打大推呢套漫畫嗎？

唔係我
另一位絲打

噢 可惜...殺死心臟的方法，ten count

果個絲打都有推心臟
Ten count
好似最終話未有漢化

我係跟住首頁link啲推介去睇，因為無從入手，
我估你所講嘅絲打就是該post樓主？

因為中國禁腐有專做bl嘅漢化經被
只能等正式中文版了

係果一位絲打呀
你好呀旺財巴打～歡迎常駐
介唔介意講下點解會無啦啦變腐？

係呀 koji
但果個貼啲作品 大家都有份推

點解 係咪得ten count 係咁？
其他好似仲有

唔係呀
世初呀super lovers 呀都冇哂啦
因為禁腐呀 其實咩都禁一餐
黨做野有得解嘅咩？

我見純情早排有update
但本身唔係話一年先出3次咩

係呀冇記錯最新應該係4月號
但我係世初嘅貼吧未見有更新

係呀 極慢
但起碼叫有

因為想了解吓bl文化，點解會有人鍾意睇，到底有咩吸引之處，睇完感覺都唔錯

但都有係微博嘅漢化組摺左
又或者好似雨哥哥所講
要send你買左日文版嘅漫畫/雜誌先會比你睇漢化

好奇心果然會殺死貓唷～
雖然Bl文化有好多亞分類等巴打你去發掘就係啦
但歡迎加入腐物嘅世界☆

會唔會睇埋動畫同小說？

我左手嘅封印就嚟破開....大家快d走...

閱巴做得好

又想食18件麥樂雞同色色薯條呀

無下文 分唔到係咪直

我都想食

咁你假設左佢唔係直先咪得 反正9成基

用麥樂雞黎釣豆豆

唔係直就無意思啦

每次想食就諗下仔仔
再食落去佢就唔要你

我相信佢唔會

掛

佢鐘意三次元就無計傾

兩樣都鐘意呢

始終唔係個種感覺

到底幾時先知stage有咩嘉賓？

平時唔會咁遲都未知

最尾果張係ed?

應該係

想問咩事星期六都無人

京京

唔好以為改左名就冇人認得你 你又唔上水？

有啲野唔好枱面講

大家都以為你俾完密碼之後俾仔仔砍死左

咩仔仔 你係咪認錯人

原來係你
仲以為你去左邊

得啦 以後唔出現
諗住改個靚名博仔仔唔知 而家又仆街了

Sorry

好靜

要返工

琴日睇完子華情緒低落
好鬼唏噓

未睇 唔好講

唔會講
唏噓只係個人感想

是日放假上水

四川宮保風味醬真係好味

寶_又穿哂煲了

4點開工，收12點半

我都想有長d嘅更

係咪辣果隻呀甘B

自助餐，辛苦工

佢又走了

瘋狂收碟換碟

係呀～半點b冇介紹錯～
不過作為一個唔係好食得辣嘅人講係有d辣

收到成身都係碟好型

某寶叫我打死m仔

返一日已經腰酸背痛

番多d應該易d適應？

same as甘寶 就算譚仔最叻食到5小辣炸

我覺得一般

我幫你擋住先 快d走呀

我真係唔食得太辣…寧願苦都唔要辣

我勁鐘意食辣
等我試下先

我愈大愈唔食得辣

各2018_dse_fighter 奇文共賞

低調同謙虛好重要

交換左whatsapp

同腐男同事？

睇黎 薄巴開始俾人攻略了

食下食下又會食到架啦

痴撚線 小六男學生涉性侵女童

係咪冇人上水啦

有

得留我地幾個

有啦

好痴線
不過雖然聽落好誇張
但每個國家都或多或少有d咁早熟嘅小朋友

愈推愈慢

因為 雨b茶b獨b kob都唔係到

我小學都有唔少一早破左

有冇咁誇

“果時”覺得好正常，因為佢地都對我嚟講都幾”成熟”

唔少人小學就破左
我同我d小學同學淨係識諗自己要讀邊間中學咋

如果小學有banding，我果間應該係band 5

個個食煙飲酒打交，死mk街童

食煙飲酒我連讀緊中學都冇咩點見到
原來已經有小學生識...？

上水

我又上

因為依家啲細路愈黎愈早熟
身體未青春期 思想已經去到青春期
所以一街都係想扮大人既MK街童

街童週街都係原因係多左人唔識教又走去生
但想扮大人就正常嘅
中二嘅時候我都mk過
反而依家老餅就會扮細個扮後生

點解個個都睇唔明憂鬱的早晨?。。。。

Kob
我愛你呀
有新人有睇呀！！！

因為太多利益因果關係
同埋桂木同曉人好似成日背住對方做野
都係想對方好
好複雜
我盡左力嫁啦kob

我見到!!正

起初桂木係好憎曉人想拎走佢嘅一切但後來先愛上佢
曉人又知桂木硬頸所以先會背住佢為佢做任何事
強攻強受相愛相殺 我重溫咗六次
不過你真係肯睇我都好開心

聽ko b呀依家追緊

我 以前睇過vol.1
之後睇到Vol.5
BTW 曉人好好J

我都睇過幾話ga

好牙正 憂鬱真係神作來

vol5即係第五話?
曉人係忠犬痴漢 用情好深好正

有睇就開心了

睇緊嫁啦 好長呀

現充全部都係現充

單行本第五本
大約22話

我之前見你地話就快完 打算試下睇多次

KoB
我都睇緊憂鬱的早晨啦
暫時睇左幾話 覺得桂木好冷酷攻既感覺

桂木好似食左防腐劑咁
其實佢幾歲

曉人11歲返久世家 當時桂木21 佢哋相差十一年
而家桂木應該係28／29

桂木是冰山美人受唷！ 年下攻冇得輸

要等到十一月先再出下一話 好似得返兩三話就會完結。。。

22話即係已經一半了！唔正咩?呢度劇情應該最緊湊

我睇到一舊雲
好多利害關係

我仲想等哥哥睇到係桂木受個shocking樣添
Btw 我原先都以為桂木係攻

如果桂木係攻我應該唔會睇 成個感覺唔同晒即刻

渣ga!!

我個腦轉得好慢
只岩睇d 劇情唔複雜既慢畫

衰仔樹熊

我是有點腹黑哦

有冇人睇過魔道祖師套動畫⋯⋯

我
強國製造黎講 算好好架啦

有呀！我睇左2集
好正

同另一套 帝王攻略 比
好好多

真咩......我迫幻想破滅

唔會
放心
佢cut 啲劇情 但令到套野緊湊左

睇完再包膠

變左bg?

應該唔會

今晚睇先

快啲睇姐姐

無哂人 個個都好忙?

星期日係咁上下

收工了
啲雨時大時細咁 好難搞

ok 坑已入

假如b覺得點？

好睇呀！
原著狗表示含光符合人設

係呢
我都係咁話
Cut左少少 但令劇情快左
好想睇佢同含光君修成正果

畫風都唔錯
係有時啲不必要既cg搞到我出戲

背景果啲？

第一集嗰個茶杯心諗⋯⋯⋯？

冇工開，冇合適更

用咗兩個月炒散王後開始成日被reject,同一間餐廳唔可以返咁多次

冇咩印象邊個位

幫鬚鬚集氣

第一個係咪Zachary Levi

Brant Daugherty

我錯啦

決賽啦

第一同第四

瑜洲啲花絮應該播十年都未播完
睇到喊係咪唔正常

夏天來了

當然要玩水消暑

話咗啦，玩到成地濕晒跣親

濕身
飛釘

扑扑睇左free!未

開心

姐姐咩事咁開心？

仔仔下個月又飛番黎探我

好有錢

巧有米

底已起！天水圍欺凌案14歲在逃女疑人落網

連地址都起埋

(吸塵)

有無人睇呢對？
雖然比較冷門

有 我鐘意狗哥X士狼

多數都係狗哥做攻，士狼／archer 做受

正常
自攻自受怪怪地

(收垃圾...)

我有袋裝滿紙巾既垃圾 呀姐過黎收走佢

(收走)

俾廿蚊TIPS (遞)

多謝 (袋起)

收個垃圾都有tips收

因為侵侵有特別既收垃圾技巧

腥味紙巾

例如呢

特別快手

人地個袋裝滿哂你都見唔到喎 要人叫先去收

你知道得太多了

M仔要體會下清潔姐姐既辛苦呀

成日見到d阿姐圍埋一齊吹水 食野 睇劇

我幫你收紙巾呀

半點而家有仔仔
唔可以再瘋狂調戲仔仔

邊個話 江山易改 本性難移呀

搵份樓面part time做好過

同意呀

夫夫

今次依個又似邊個明星

現充

唔似明星

你先係

我翻黎啦
是說憂鬱的早晨我睇到31話覺得都唔算難明呀
不過我臉盲症又發作了睇睇下先load到係邊個角色講野

原來又係玩弄我呢啲小直男

薄巴我唔玩弄你
我想俾你玩弄多D

唔係咁嫁

半點係雞係公廁

冇錯 半點係雞係公廁

樓上又鑽野

加油呀樹熊仔

我支持奈樹

奈樹
以為講緊水樹奈奈

半點做乜咁話自己呀

咁半樹咪半澤直樹

事實黎嫁 我係魅魔就梗係 係雞係公廁

識貨

港鐵學野啦

香港得地中海基哥同偽我的名字
垃圾

咩基哥

一個地中海阿叔卡通吉祥物
其實係港鐵高層黎
應該係有d刷鞋仔諗出黎

好眼熟

揚威海外

好可愛喎

個日本人好搞野
對基哥好有興趣

台灣果個正

唔係所有野變左二 三頭身就會可愛

得覺得岩扑扑口味

但gay哥係真可愛

唔係下化
睇錯你啊fu g

...

一身健碩肌肉既夫子居然逃唔出基哥既理想鄉

魔道出左第三集啦

基哥的粉紅車廂桃源鄉

今晚返去煲

我煲緊

有冇人睇緊鎮魂？
另外有冇小說作家推薦
睇內地同台灣作者為主 呢排鬧文荒中

呢度有絲打大推天官賜福

thanks
呢個作者的都有睇過

我睇大陸多
絲打？ 鐘龍睇邊類型多？

係絲打
乜都睇 乜都食 啱口味就上
冇話特別偏睇邊種
可時會跟心情搵書睇
例如果排特別想睇abo 就搵多少少果啲黎睇
如果冇咩話要睇咩種類就任食 只要我自己覺得文筆係自己接受到就會睇
因為有啲文文筆同劇情都好膠 睇唔到落去

原來美國佬唔知香港係邊一d都唔出奇

LIHKG @ Android

眼鏡男有啲似星加坡大叔

新加坡大叔又有福利

眼鏡，鬍鬚，淫樣同胴體
一齊沖涼可以嗎？

痴線嫁
50歲似30幾歲

Abo我道睇開漫書
小說 我最鐘意風弄 樊落
綠野千鶴都唔錯
呢排最hit應該係魔道

其實有咩出奇？係香港人自視甚高姐

大叔控

坦白講唔好話城市，問我比利時係邊我都唔係好知係邊

香港人地理差

我都地理好差
仲要係路痴

老老豆豆
你叫我指番香港出黎我都未必得

咁又誇張左d

我有地圖

你講的作者我都有睇
綠野千鶴啲書搞笑得黎又有劇情
魔道已經玩左2年 仲紅緊 好勁

點做到成日發夢

攰？
我試過好攰
然後發左個好長既夢

因為而家出緊動畫麻
樊落新系列我未睇
風弄就追緊金玉
絲打鐘意咩作家？

有地圖都冇用 要帶埋我行

姐姐

有無人仲記得ridge racer 呢隻game?
發現佢仲好玩過依家D賽車game

係咪psp出過？

係 但出左pc版之後就愈做愈差

我應該玩過psp版

妹妹竟玩賽車驚

喇沙仔參選世界先生 ig男神登上世界舞台

LIHKG @ Android

都唔靚仔既

好想幫佢削骨

不過五官係靚既
係塊面有D 方

五官都麻麻地..

我仲有玩頭D

想問下 有鐘意嘅女明星 有同女仔拍過拖 但鐘意BL 有幾大機會係Gay Gay

跟據半點定律 有9成
好多Gay gay鐘意女明星 我都鐘意taylor swift
樹熊..我個ex都有同女仔拍過拖

bi ?

0%

其實呢個世界絕大部份人都係bi
只係偏邊一邊多咁解姐

我鐘意阿蛇
有同女仔拍過拖
鐘意BL
都係GAY

係gay

夫夫講野唔作準

同意姐姐

鐘意女明星真係作唔準
有幾多gay當madonna beyonce gaga ariana 係queen咁拜

講 ！你係咪對腐男同事動左心

我希望佢唔係 但搞到我依家想扮gay test下佢係咪gay

咁test 到係咁點算..
向你表白 唔接受既話番工會好尷手..

想暗示我係（偽）gay 又唔係溝佢

大家有無睇studygram個d post?
其實我唔明班學生做乜

唔知咩黎

簡單d講
係d學生係ig po自己嘅溫書相
簡介又aim dse成續係咩

好似係日本/韓d學生妹帶起嘅trend

你唔溝佢 但佢會溝你

點解要扮gay test人?好差勁

分唔到 我好亂呀

但gay同gay又唔一定會一齊
男同女都可以做fd啦

即係你覺得個腐男同事係gay 佢又可能對你有好感
所以你覺得好有煩惱?我有冇理解錯?

咪住先你究竟係咪gay?

你又唔係要溝佢
佢gay唔gay都唔關你事啦
扮gay去引人自爆真係唔係咁好
佢要同你講既話等佢自己準備好先同你講啦

佢d行為好似係又好似唔係 直接問又好怪 識左無幾日
其實我真係好想要一個直腐男朋友
但我覺得佢好似對我有d野（身體接觸）但我又唔敢肯定 廢事自己自作多情 所以好想知佢係咪gay 因爲我唔係

而家每次見到kob都會好激動
Kob玩山黎說會推得好快

好啦 咁test人好似又好衰咁
因為我想保持純友誼 交心交流
希望係我諗多左啦

唔好理佢係咪gay
就咁做腐男fd唔得？

佢係咪gay都可以做fd架

佢對你有咩身體接觸?你同佢先識咗冇幾日咁快就覺得困擾?佢係咁抽你水?

咁誇張

當然可以 我都有好多gay fd
但如果佢對我有意就麻煩d囉

因為我地一拍即合
鐘意d type 作品一模一樣 同埋佢都係只睇二次元 所以好快變到好fd
但同時又多左d身體接觸 會不時摸我個胸話好結實 然後又會掃我背同戳我手臂

你係本身唔鍾意同人有身體接觸定因為懷疑佢係gay覺得困擾?

懷疑佢中意我而有d困擾 但又唔可以話佢知我無意 因為可能係我ff佢中意我

咁你不如唔好假設佢係鍾意你先
同埋真係唔鍾意人摸你點解唔叫停?

著圓頭/平底都冇問題

我有避開 但無話唔好再掂

係我自己犯賤

Book咗下星期三日更，點知被人cut哂

點解你射咗一次波就瘋狂畀人cut更?

唔知，可能有part time 返，因為炒散人工高啲